我希望大家可以有共識 絕對唔會用暴力影響區選

雖然我諗手足無咁蠢 但都想大家有強烈共識講明唔會搞區選
包括保皇黨既office/banner/人
唔希望可以比到機會林鄭cancal區選
破壞行為亦唔會係我地手做
雖然血債票償係好On9
但無可否認區選係制度內好重要既一環
贏左就可以令民建聯班仆街cut曬budget
亦有大量手足去左參選 花左好多心機
一齊漂漂亮亮咁贏呢一仗 好唔好

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

畫面撚你話事咩屌

唔止謝sir，連er er er sir都……

講乜

贏乜尻 警狗申左禁制令
可以無限種票

我唔信佢地種既數量會多到贏到今次區選
況且 最worst case最多咪好似依家咁 唔會比唔選更差

睇唔到幾撚時有暴力過

點會唔會 真係難講 少年你太年輕了
仲有大量藍絲架 唔好以為冇咩藍絲 其實真係好撚多